[ViuTVsix] 絕地反擊

好撚好睇

係咪strike back?

係

有冇追到而家
Scott同Mikey退休，而家section20用晒新人

電視播到邊睇到邊
同埋有時唔得閒睇

但真係幾好睇

其實而家電視做到邊？係咪viutv做？
當年明珠台播過S1，但之後就停左，我諗係因為S2太多扑野鏡頭

96台ViuTVsix播

好似做到S4